﻿Hoàng Thị Lê Phương (Huế) đoạt giải “Người đẹp kinh đô VN 2006”

Giải 1 “Người đẹp kinh đô VN” được trao cho Hoàng Thị Lê Phương (Huế - ảnh, giữa ), giải 2 “Người đẹp tài năng” được trao cho Lê Thị Thu (Thanh Hóa) và giải 3 “Người đẹp duyên dáng” thuộc về Nguyễn Mai Thu (Ninh Bình). 
Tham gia cuộc thi có gần 50 thí sinh được tuyển chọn qua các vòng thi từ năm vùng kinh đô Việt Nam (Hà Nội, Phú Thọ, Ninh Bình, Thanh Hóa và Thừa Thiên - Huế). Trong đêm chung kết, các thí sinh cùng khán giả đã tổ chức quyên góp ủng hộ các nạn nhân của cơn bão Chanchu được hơn 100 triệu đồng.

NA SƠN
